🇳🇬 洗唔洗跌咁能多呀...

係咪要逼死我？

快d

輸左6000蚊啦
諗緊走唔走好

買波又輸，買馬又輸
做鴨都比人彈鐘

買左牛

你做鴨有森保利要

我憑實力入選

二和b

有冇手足可以借住廿蚊比我買飯？

係咪收錯風信錯人牙

前日果兩場和波輸能死我

牙咩

我借200比你！

凍飲果幾蚊我比！

患難見真情 以後唔串你了